謝東閔條垃圾算唔算係男人之恥

成頂綠帽笠落個頭到都幫朱智賢講好說話仲原諒條女
Cls係咪m屬性

搞到呢家班港女咁串呢d人有份造成

WFC

又唔係咁講嘅...
馬明都係咁大量

以後任玩唔嬲

又靚仔又有錢又深情
想含...

班港女以後會得寸進尺

想聞佢對腳

條仔可能鍾意個閪有多種精味呢

兵嚟架咋，無承認一齊

唔通出嚟同你講
屌你老味呢條八婆臭雞比帽我戴，死臭雞

條女仲要唔認佢係男朋友

扮委屈搏同情咪有job接囉，奀星係咁撚上下架啦

仲要上埋熱搜
今次14億人都知你帶綠帽

綠奴

影到食cake咋 邊有帽除啊

B哥哥先係真正嘅男人之恥

我藍絲阿媽仲話佢出黎博宣傳
有咩宣傳效果

同馬明一樣咁垃圾

回呢個post唔用不推文嘅
一律當pr鬼account論
無人想識你呢堆暗星

邊個黎？

樓上啲人唔好扮唔識啦 唱神雕主題曲果個

TVB班友係支那都咁有人氣架

至少馬明冇同賓穎一齊出黎交代

謝生連男友身份都無被承認

心靈出曬軌啦至少
今次影到食西餅
可能之前波餅閪餅都食埋呢

點都當佢係雞咁屌返幾劑先飛啦

真

是但啦遲下大埋肚都話無野

條女仲要講抽離唔到
都唔知係咪條仔成日同佢講呢句

連廣告都咁

綠帽唔怕戴，最緊要除得快， 不過條友真係好廢， 撇脫啲大聲話分手冇人會笑鳩佢， 琴日個記者會夾埋tvb做戲，而家我真係睇唔起佢

好廢呀溝女溝到成隻狗咁連男朋友個名都無明明一大頂帽照頭苙為份工仲要扮死狗

都唔知係咪Tvb推俾佢扮情侶

綠帽達人，以後抹茶或者有綠色字樣產品廣告都可以搵佢

影衰晒港男

CCTVB堆奀星偷食 求撚其啦 關我鳩事咩

朱智賢仲要講咩抽離唔到呢啲垃圾原因
你拍TVB劇喳
謝東閔一係就真戴完綠帽都仲硬食
一係就俾TVB推出嚟 做弱勢角色搏同情搏上位
兩種都係垃圾

分分鐘一早知，大家各有各玩

ON9出黎緊係咁講
唔通話臭雞家下飛你咩
出黎扮下情深又不離不棄
型像好呀,你睇下馬明,謝停峰
邊個男人可以忍受到綠帽呀,過一陣就分手嫁啦

雕你老母就有

樓上勁多pr

相比羊兒單野 值得原諒既~

拉

垃圾tvb叫佢出記者會姐

佢唔咁做，邊度有名氣，你地真係識條鐵咩

想扮馬明咁做好男人？

直情on9閪嚟

博同情博上位

4個字 各有各玩

ching你都無不推文喎

我5毛嚟，5毛list有我

咁我block你啦

邊度靚仔

令仔？

呢啲男人真係好撚廢

可能太好屌，唔捨得

茄喱啡樣都靚仔

無意間睇過佢玩咩cheat chat， 發現佢都幾on9, 最撚蠢丁子朗，之後到佢。

可能係人地第一次或者唯一一次上頭條開記者會，死都死出黎啦

個樣有啲似馬車

為份垃圾工男人尊嚴都唔要
切左佢算啦

佢個樣咁邪氣原來咁垃圾

得罪講句
呢單嘢啲人名個個都唔識
正話睇到新聞，先覺得條仔幾垃圾

當然係on9 這樣都可以忍 真係白痂加大好人

Tvb冇討論價值 拉

為左留係TVB做廢柴咩都要硬食
都唔知為咩 明星夢就早啲摺埋啦

帽都唔除真係好垃圾

藍絲思維果然跳脫

其實唔知佢係乜水

NTR

唔通好似連登咁話條女係臭雞
咩

咁多打手

信條女姐

諗住中出再飛，未食到唯有攬住先

兩個都係玩家...

過多幾年 佢諗返起就會知自己係on9仔
仲要俾全香港笑鳩佢鍾意帶頂綠帽

標準港男 自我降級 港女就係呢D仆街種出黎 男人之恥

真恥辱，綠帽落到腳眼仲要話自己錯

同馬國明一樣

唔係嗰個乜鳩郭子豪咩不過成班男人都都係戇撚鳩

到最後都會分

郭生係惹人討厭姐，講蠢冇佢兩個咁蠢

真心睇成班TVB男人都好冇內涵 完全冇吸引力去睇
仲有嗰個王子軒都係on撚柒鳩咁

博出位

可能鍾意ntr / 人地真愛
戴帽都5怕

公然比綠帽你戴
仲老奉條仔出黎原諒

做壞哂榜樣
等d女覺得自己出軌係無後果咁

有帽同送帽 佢2個先出名 我到依家其實都唔知係邊位

佢仲講到可能因為自己工作忙忽略左隻臭雞但我心諗你一個星期都未必有五日工開 你係咪玩尻我哋班返五日工以上既男人

王子軒條柒頭以為自己好撚醒

又真係無 wo

ntr 識貨

根本係度造新聞
影到食cake 又唔係做咩
跟住就開個記招出黎認

今時今日仲做得TVB 既人正常得去邊

邊個黎....

無人想知

樓主回力鏢